{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47477&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "XYM호텔평택"
    },
    "text": "モダンでシンプルなインテリアでデザインされた宿です。 客室は清潔で清潔で、周辺は静かで美しい夜景が鑑賞できる場所です。 周辺には芝堤駅まで車で8分、平沢松炭一般まで車で9分、ソクジョン観光農園まで車で10分の距離に位置しています。 チェックインは7:00から可能で、チェックアウトは3:00までです。 土曜日は[スタンダードダブル]と[デラックスダブル]客室に限りチェックインが9:00から可能です。 客室内では無料Wi-Fiが利用でき、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車は無料で利用できます(1部屋あたり1台)。 付帯施設としてカフェテリアがあり、リアルタイムで確認できる事項やその他の問題がある場合、施設情報によって変動することがあります。 また、チェックイン時に最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 提供された情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際の商品とは異なる場合があります。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 パーティールームの屋外浴槽は冬季には利用が制限されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "モダンでシンプルなデザインの客室です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "静かで美しい夜景が楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "芝堤駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約8分です。"
        },
        {
            "question": "平沢松炭一般までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約9分です。"
        },
        {
            "question": "ソクジョン観光農園までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約10分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は7:00から3:00までです。土曜日は[スタンダードダブル]と[デラックスダブル]客室に限り、9:00からチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料で利用できるWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。(1部屋あたり1台)"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 294
    }
}